矮嘅女仔係咪無高佬啱？

岀面嗰個高佬高妹post
個個高佬都話鍾意高妹
係咪全部都唔會鍾意矮嘅女仔

利申 人又矮又鍾意高嘅男仔

大波 樣靚？

身高不是重點
利申：高佬

無大波 又唔係女神級

口味依啲野，睇人嘅姐

揀返啲無咁高既啦
俾啲機會黎好喎

但識唔到

有幾矮

矮女閪窄多水好屌，好似係

咁先正掛鼓

我176 都俾人話矮

其實都有同過17x嘅一齊 但高係bonus
不過最後都係feel行先

咪又係睇樣

相反
幾多高佬拖個超矮女
通常都係咁配

你不舉就算9數啦

btw 絲打矮成點先

個人意見，矮得來平均唔會頭大身細，都應該幾cute

無feel 真係條件幾好都無用

我都想要個150-165 既女朋友
以前女朋友矮我成個頭 真係好正

176真係矮
冇185唔好話自己高

156-157

我得155 之前個男朋友180喎
我諗唔關事嘅

咁我181 cm但肥仔你滯唔滯

pm ok?
me 176

之前都有過184左右嘅男朋友 但驚佢覺得似拖個女岀街

156 157唔會太矮咩

高佬有撚用 咪又係冇人鍾意

不知幾正

冇男仔啱

唔會呀 細細粒先好

你156 157都叫矮咁我叫咩

利申 155

我好矮 但外表嚟計我都睇高度多過睇樣
但啲男人好似覺得女人至少要160先叫正常

咪臭係，係度叫春
高佬先鐘意矮婆呀

矮妹正 我一隻手都抱得起

156 157啊

你靚嘅話話知你係侏儒都照食啦

肥可以減
但就無得再高

何來有pm

有身高就已經先加分啦

我181
女友145

157係朝早一起身先有
平時都係156

我176 女友155
不過176唔算高

好高好大隻

差36cm
我最多只係試過差28 29

153拍過個185 高佬好正 有時都會懷念下

176其實都幾矮

利申176

識幾個150-151

男朋友米9幾 我160

我的肥是暫時的 你的矮是終生的

我都176 都係矮
但我都鍾意矮妹

做矮妹好慘 如果肥會好覺眼 有時食飽啲都見到少少肚

認同啊 我都好懷念同高佬拍拖

183跟個隊ok?

190就真係太高 傾唔到計

我食極唔肥 得呢樣好

識貨

不要再說了

點解我識唔到

我186 女朋友156
出街成日俾人望

成日都唔敢食太多野 肥左少少都好覺眼

同我之前嘅身高差 差唔多

你對高佬既定義係乜先
我覺得feel先最重要
利申197冇女敢接近我
btw pmed

183妹控here
幾高唔緊要 最緊要可愛似妹

197平時會唔會撞天花
無錯最後都係睇feel

同佢出街好似拖自己個女咁

點解我圈子無你呢啲

Ex都係咁覺得 所以變咗ex

肥啲咪大波啲

我182
女朋友153

好鍾意矮既女仔
前提係樣唔差

講呢d 我圈子直頭冇女仔

係地鐵傾計好辛苦😭

可能我妹控同埋蘿莉控
好鍾意矮嘅女仔
扑嘢嗰陣好似倉鼠食香蕉咁 正到

好羨慕你女朋友

我183 但真係唔會好介意對方高矮

又唔係好差啫

讀書定返工

高佬先鐘意矮個啲
利申高佬

又真係幾似

係咪真呀

成日都覺得巴打喺現實都好介意女仔矮

岀面個個都話要高妹

到最後都係講feel

返工，完全冇女同事

186高，之前女朋友分別170,166,163,160
我性格行先

我愛你

肥仔啱唔啱

Yes

多啲高佬係咁就好

多謝安慰

159啱唔啱

睇樣

你明明話有男朋友

啲女細粒啲先多人鍾意 呢個真

等我入去做

但好少高佬追我

172劉明

最緊要人夾人姐，搵個肯tum你開心，肯tum你開心，比外在條件更重要

屌以為有幾矮

我女朋友158都識到我180啦

細細粒先正

以前我都曾經有 好懷念所以先想識返高

你居然記得我

我有睇你bra個post

有時候唔一定係高矮既問題 你要明白有D問題比高矮更殘酷更直觀

未遇到姐 細粒既女仔唔怕呀 矮既男仔就先驚姐

都啱嘅

你又岩啊

靚腳
樣靚
大波
有錢
溫柔體貼

無男人會介意女方矮的

係啊，你做雞啦

好絕

究竟男仔幾高先被人定義為 高同矮

利申：181 未拍過拖

Me 153 ex 190

180就叫高
咁高一定會加分 點解會看拍過

波大? 腳型正唔正 ?

巴打個名好正

唔大

我都記得你有男朋友

可愛type 可以激發起男性保護欲

個名咁正點會無仔

快啲搵人保護我

女仔點都有市場，男高但唔靚仔就點都無

好彩 呢到未開放 pm 咋
如果唔係我怕你收 pm收到彈 apps

唔大波鬼有pm

同感 男高可以只係生得高嘅毒撚

咁都好過矮嘅毒撚

鍾意得矮妹
佔有慾都好強

184 女友152

咁你又陰公啲既
唉咁啦，我捱義氣要左你

你宜家pm 我

女仔身高只會太高 唔會太矮
男嘅就掉返轉

利伸：死高佬

男仔生得矮仲慘過光頭

比你揀要生得矮嘅靚仔 定生得高嘅毒撚

Pmed

咁講側田咪

咁點解要加個死字

其實我好欣賞佢

我今日咁啱聽緊側田
人地起碼靚聲嘛

收到了
機會是自己爭取的

我寧願要矮既靚仔

我頭先都聽緊佢首 Kong

毒撚我可以幫佢改造型呀 親手培養

聽緊愛的習慣

絲打一定會係個好女朋友

挑 我女朋友157 我180咪又係剛好 無問題

培養我okay?
其實正正常常女人多人要過男人啦
尤其係我呢d少林寺工作組真係...

絲打試下做主動

之前見佢返大陸蒙面唱果個唔知乜
話香港背棄左佢

其實我好鍾意佢架

160-165呢啲身高先至唔嗲唔吊
高佬又無矮過自己又接受唔到

拿絲打
如果我係你呢
就一定係上面揀幾個黎 pm
大包圍

高又毒先係安全感滿分

自己176 條女158 佢成日話我矮 又話男仔要有182先好睇
雖然話就話仲有得高 但都係一兩年後嘅事
乜176真係好矮咩

女仔主動會唔珍貴

其實佢係香港仲有fans

所以絲打你先鍾意李光洙

176都唔矮啦 身邊個個160-170

唔係矮 只係唔高啫

180 想有個15x
諗起都
講嘢條女向上望
細細粒咁

矮又要高佬
高又唔要矮過佢嘅男仔

公平咩

矮矮地既女都幾好呀

利申176

啲女比你班高佬食撚晒啦

係

190

好想要個高佬 高過我1cm都好 身邊真係個個都矮過我/一樣高

公平咩
申利 175

高佬dup低頭望我個吓真係好有滿足感

有諗過睇佢concert最後冇

搵我呀

我150 男友180 ex183

有得pm兩位絲打實收到無停手

其實毒同安全感無乜太大關係
好多毒男善良只係因為佢地唔敢作惡
唔代表佢地就唔花心

我都同過17x一齊架
其實最後feel最重要

仲有得高真係好
年輕真好

我反而中鐘意矮妹
而家女朋友171

認同 就係要呢種感覺
放個下巴係我頭頂仲正

絲打你幾高呀
180 ?

好妒忌你呀絲打

唔洗再解釋啦

165咋仆街

係咪要好彩未有得pm

絲 150 有波 瘦底
但係未識過高佬鐘意矮妹

係咪真係咁正

男人講就係咁講姐，高妹係bonus來既姐,識唔到咪矮妹都照沖

利申180

返黎唱下歌啦

矮既女仔

轉掉就一定係囉

你係邊個國家生活緊
你果邊啲男仔咁矮架咩

我都想試吓俾人放個頭上嚟

咁我身邊都好多165女仔喎
17x嘅男仔好多啦點會無

我都話你會收 pm收到彈 apps

其實好似你呢種傾得埋講得笑既
正路好易搵男友
你到底衰邊範

正到痴線

Pmed
雖然我唔係高佬但都岩

好鍾意矮妹
細細粒好有想保護既感覺
好掛住ex

有pm就唔會咁講野 好似係

你放個頭上人地到啦

其實好多係唔啱feel啫
但圈子的確無乜高佬

男友話我好正
我155
男友190

ex 已經唔存在架啦
望前面啦巴打

我都掛住ex

香港啊
自己個圈啲人矮真係無計

大把高佬鍾意矮妹
身型比例最緊要 腳靚就唔覺咁矮
絲打你話埋自己有波小心爆pm

我直覺覺得啦
就算有應該 都係咁講野，唔會避
但真係收到 pm 亦未必會理

156都矮
利申152

米六算唔算？ 我米八八 照樣屌得嘴得揸得

其實我唔明 點解唔係咁講野

ex如果係好既話
就唔會成為 ex 啦

向前望啦

唔覺得會開放pm
始終奈亞子係舊壇都冇開

咁你有無高佬男朋友

原來好多人追你

真心想問同一時間俾幾多人追過

冇pm既時候會話如果有pm就一定pm
有pm就會比道德撚追住黎撚

笑咗 唔知做咩諗到斷頭台個畫面

我好矮呀 所以好明白 利申170

估中

佢覺得如果有 pm
可能會引來好多狗公不停搵你
你就會因此而收斂一下

但你唔會

小弟偏好矮妹，有小鳥依人的感覺

我呀
利申 189

其實無 pm 都幾好呀
我係到鳩up得好開心

唔好開放pm

正..矮妹都可以抱起黎
我180 女朋友172 顯得我好矮

BTW,巴打粒LIN真係會旋轉

我係打緊字果都唔知點解諗到放個頭上檯面

9 up下啫 哪有仔

留名

如果我有157已經好撚開心喇
利申：147絲

個名見一次笑一次

宜家起碼啲道德撚唔會點話你收兵
因為無得 pm

遲啲有 pm 你就無得好似宜家咁鳩咁鳩up啦

147好正
我之前都識個絲打 149

都岩既冇pm先咁放Sosad

粒lin 會旋轉
個名真係見一次笑一次

我182 女友153
唔知點解鐘情於矮妹 平時行街都係望矮妹多

同意

依家咁嘅lihkg先最美好

玩69唔知點玩

有女友就唔好出街望女啦

仲有好多其他野可以玩

宜家咁樣無 pm 其實幾好
又唔洗咁多小圈子
又減少啲厹

其實女仔身高唔係太大問題，問題係身型同樣貌
醒水啦絲打

其實要小圈子洗乜PM啊...
天真左D

雖然無得 pm 姐
你都仲係女仔黎架
冷靜啲啦

有咩野玩法，介紹返喎

之前高登感情台有幾多小圈子
自己心照啦

lihkg有愛

其實我613後冇上高登
我係見到班人屌JOE先過黎

同自己玩咩巴打

自娛自樂

以前無開係感情台過post 太多小圈子

613 之前都係啦
高登感情台，你見來來去去都係果十幾個人開叫春假膠post
之後入面啲回 post 既又係果班人
每日每日開1個膠 post 呀，都成十個啦
洗哂版全個感情台都係果堆人
傾條鐵咩

我啱喎
我6呎 啱駛攞去

係REDDIT 4CHAN見得更多痴線佬
高登假膠都仲可以BLOCK

排隊啦好唔好啊

因為我係感情台都蒲左幾年

多數專門回啲認真感情 post
傾下心事屌下人咁
但近年真心愈來愈難搵到認真 post
所以就深潛左好耐
直到宜家

證明呢個地球既人壓力真係好大

要排隊

我152成日比人玩扮睇我唔到

我沒有6呎高
我卻會待你好

你搵個頭撞佢嘛！

我都係
Btw 絲打你個名 好鍾意

你幾歲？btw我要你

巴打們一齊排隊幫絲打們搵男朋友

YOGA既歌名

喂，排後面啦
有無禮貌架

你都改個名囉
矮妹有邪

掛鼓

雖然男友都話正，但我知佢未識我之前係鍾意高妹
我覺得佢內心深處一直係鍾意高妹
矮真係好自卑，出街見到高妹會好羨慕
好彩唔肥

巴打你仲未答我地問題

成個地球都係痴線佬
之前Hillary VS Trump既時候做班人更癲

Yeah同好

已經習慣左，我會笑埋一份

150幾可以好順手摸個頭
正

20

男友鍾意你就得啦
高有高既玩法
矮有矮既玩法

見到你個名我好痛

我150 男友190
唔關事架

好快就會被巴打個名騎劫

無邪架

我17啱唔啱

唔撚係掛

要好好珍惜你男友

矮妹先正

幫絲打解決問題最重要 費時陣間被人話我騎刼

其實成日俾人摸頭既感覺係咪好舒服

我成日都強調叫佢係到揀個
係佢自己唔爭氣

一齊9 up無分年齡

我26岩唔岩

低Form因為生得矮 成日被人摸頭 好撚憎

申利：不是GAY

男仔係永遠唔能夠俾人搞佢個頭架！

唔係舒唔舒服
係覺得佢對我好似小朋友咁好錫我

全部pmed 快啲覆

俾人錫既感覺好正

你諗下 我190條女16x 其實kiss都kiss唔到

收到了

手都拖唔到 唔通彎低身去拖咩

24

差28cm都仲可以企高兩級kiss

187cm的我因爲太高冇人要
（可能樣子問題）

162

屌你老母，咁叫矮？

我同男朋友爭32cm，應該無人多過我地？
佢186 我154

我155，男朋友183，我個頭可以直接挨落佢心口

我屌你老尾 矮又要鐘意高佬

迷利豆豆幾時有負能量回帶POST開

夠輕嘅話拎起當飛機杯咁chok 爽到爆

可以抱起黎屌

愈矮愈平愈好囉

btw有冇高妹175up可以pm我 小弟芳齡18

全撚部大陸混種北方人

夠高可以企係到後入推仲正

我係咪識得你 有個15x中同成日話純種漢人係矮

矮到 企係到幫你含

我186 女朋友150 佢自稱152

咁撚怪

拍起拖上黎有咩不便

變左做人老豆

哈比人

pm

但高已經加左分先

你個名好啱你

正啊
禁住黎大大力插
後入佢好似玩玩具咁

不過已成過去

咁我係咪純到無得再純種

Agger
我鍾意岳高頭，然後對方低頭望返我呢個感覺

屌 我夠鐘意大波 都唔會周街講啦

做咩無睇一陣 咁多人討論點同矮既女仔搞野

178 做個朋友啦

我反而鍾意小鳥依人

利申 187巴

150

邊度聽返黎
高佬溝撚晒d矮妹
搞到矮撚冇得揀wor

因為好正,你唔明

1 2 3任都係矮妹 4先係高

利申A4 唔會再揀矮妹 174

男人嘅角度我當然唔明

要喊我地一齊喊

想聽下點解 你又唔係高

點解呀

對波幾大先

A0企左係度

主要都係講樣

完全插唔到嘴

未到好差啫

BTW攬住矮妹都好正
成個人包住佢

高妹搭膊頭個時隻手無矮妹舒服

應該係自古以嚟都有呢個配搭㗎啦
以前都有句叫「電燈柱掛老鼠箱」

痴線，推得咁快

呢個我明呀
以前俾男朋友成個抱實 好暖 又聽到心跳聲

冇既我都係今晚入黎燒下時間 搭到嗲就搭

我都係搵人吹下水

矮先多大波 d肉生曬係對波度

不過高佬真係配矮妹多
啲高妹真係慘

除左膊頭 連頭頂都係"朗"手嘅好地方

我186，ex都係得156，不知幾正
不要問我為何分手

你個名有無讀法

我183，女朋友153

但其實又無乜要求高度，最緊要樣同身形比例好
同埋我覺得d人對高既女仔ff太多（17x以上）
個個高妹都又修長又靚咩

見過唔少高妹又高又大份，成隻大猩猩甘
一係就瘦到個人又平又扁
加上近年身高差都係閃既，所以我覺得矮妹都唔係話輸哂

返工時間就唔入呢D POST架啦

隔黎post好多人要高妹

睇個人口味姐 不過我都會睇身高

你係咪我ex

同意
但甘你老母

我都係悶先開post

好羨慕大波妹
大波矮妹真係贏晒

唔洗灰
最鍾意都係第四任 呢世應該都只會搵返果一type
另外係1 2 3任經歷唔開心啫

都唔關高矮事嘅其實

其實身高米八再加個樣幾靚仔，係咪會加好多分？

死矮西 高佬都睇你唔到啦

靚仔已贏

咁呢個一定 無得輸嘅外表

問黎都多餘

巴打個名點讀

見你講完拉返上去睇 笑死

矮既靚仔定高既柒頭?

有Feel才是王道

Sor9 自膠

但見樓上講矮妹多大波，都同意
就算同樣既胸，擺落矮妹度，個胸都集中d都大d
而且當擺個B落去，睇落都以為有C
擺落高妹度，個人拉長左，個胸都自然拉長，米無咁多肉
睇落真係有胸都好似唔係好大

巴打 你識唔識讀你自己個名？

btw 米你老母

有邊讀邊掛
或者讀哂所有字

This post has ended

矮佬都鍾意高妹架啦
利申：185巴打

Too short

中文讀「四十二」
英文讀 forty-two

176想搵165up

又自
有時d口字部好遠，習慣左用無口字部既

btw應該唔會係 龍龍龍龍龍 雷雷雷雷雷雷雷 魚魚魚魚魚魚魚 雲雲雲 掛

唔得啊

矮妹 148
有34b
男朋友180
成日覺得佢似拖住個女

我得176但唔鍾意160以下
Ex: 160,157 ,155 ,165
不過矮個兩個最好樣

怪叔叔 拐帶兒童

150 絲
有個ex 180
現任176

真係夠哂多ex

利申：181 a0 不如一槍打死我

專登入黎串我太矮

佢話eyelevel真係見唔到我

我192， 女友自稱150， 其實差幾cm 先150。 但女友冇咩波。 但我都係鐘意細粒既女仔， 同細粒女仔睇年幾細d，出去買衫d sales 話我女友同亞哥出黎買衫咁好嘅。 雖然kiss 有難度， 但細粒女仔好有feel。 我有個fd 同我差唔多高有185左右都係找細粒嘅女仔做女友。另外，見過好多高妹同我差唔多高，起碼有170-180，但冇咩feel。發覺高妹多數高瘦平。

我就係覺得高妹b靚過矮妹c
好心你地男仔生得高有d骨氣揀返高妹啦
搞到d女高矮都咁撚串

佢啱真係望唔到
利申185矮撚

屌你矮撚就搵返啲矮撚 人地都未話你矮
成日要啲高 人地睇都睇唔撚到你 老登拖女？

我同女朋友kiss已經要dup低曬個頭
巴打係咪要烏低身先得
相差40幾cm

你樣靚波大乜仔都有你食啦 冇就冷靜啲 照下塊鏡

一高一矮咁睇落幾柒
又唔方便錫
明明選港姐麥明詩16x都叫矮
你班友就吹奏班矮妹
都唔知幾時審美標準變到咁

男矮少少就死得
女既唔夠150都話正
男女唔平等就係你地搞成

老豆拖細路女出街

終於有人講人話

高佬矮妹 = 資源錯配

呢d都係睇feel既
你真係鍾意既，高度真係無咩關係，各有各好
我都見唔少女仔同男仔平頭，甚至高過男仔少少

條女攬住你 你就攬住空氣啦巴打

係，要烏低身，所以影kiss相唔好睇。但佢話好處係去到d 人多既地方， 離遠都會找到我，唔方盪失路
我成日講高大英俊，起碼我中一樣，得個高字。哈

女仔矮可以搵高佬
女仔窮可以搵富二代

男仔矮呢 男仔窮呢
邊個搞撚到香港咁呀

我唔算高 但高過160左右一個頭覺得啱唔好
啲150鍾意啲180以上真係

係有好多 姿勢做唔到， 做唔到咪推車囉，好多女都鐘意
糖妹真係好正wo

由高登屌撚到過黎
d人真係一d骨氣都無
抵香港男人俾人恰
睇下個post d矮妹而家幾撚暗爽

你一唔睇住佢 post
佢地就露出真本性

狗巴又返黎啦

老豆老母生到你咁高
你帶條矮妹返屋企話佢好得意
我係你老豆拎較剪剪撚左你條鳩

142

百貨應百客啫， 唔洗勞氣。 但大陸妹真係要小心，好多食左你都唔知，我親戚食左，結左婚轉頭唔夠一年拿左身份就離婚找另一個男人。

高過我

回來鳥

老豆老母最撚鍾意同你講 唔好揀個矮妹影響下一代

點先為止高佬？

巴打你返黎啦

都唔打算生
窮人生仔正仆街

岩岩送完女友返屋企
宜家繼續返黎食矮妹

老豆老母俾好基因你生得高
你走去溝個矮既
我請你食四季buffet 你就話鍾意麥當勞多d

做乜鳩呀

之前攬過個矮妹，佢話好舒服，同我講上左癮

咁你有無繼續攬佢

認得你啦
d絲話識唔到男仔你就係個邊做晒狗公

我都同人咁講過

我幾時生得高我自己都唔知...
再利申 A0

行開陣峻返黎呢到咁大怨氣

其實最後大家啱feel咪得

我都唔知點解

我覺得okay wor

中意 矮＋小肥既女仔
申利 183

唔好問，比佢地發洩下

其實女仔唔做主動 係咪好難有得揀

你都on9
我明顯就 lihkg 最大狗公
所有女我 pm哂

各有喜好姐

我不嬲屌開矮妹架喇
係高登已經係咁
想男女平等d就唔好揀矮妹
或者你要揀都唔好吹奏吖
一句話高矮無所謂咪得

男女貧富問題我就改變唔到啦
At least 高矮你都有say呀
你話矮妹揀到高佬 公屋妹揀到富二代
仲成世界既

覺得好好笑姐

忠心的小狗

其實我鳩埋呢兩晚應該就收皮
放假放左幾日就係到發左幾日癲
星期三要返工啦
日日6點起身啦

星期三四五都上堂

唔係
我152cm 男友183cm

冇preference
不過我亦唔知樓上巴打係高登屌開人

上得多其他壇脫哂節

女啱 仔死開

我都唔知
上左咁耐高登我都唔識佢

lihkg 好似出現左少少問題

其實我都無乜留意

以前唔識唔緊要
認撚住我
再開矮妹post就屌到一棟都無

對唔住囉 在過佢話細細粒 會好想保護我

點解唔pm我

你點解可以爆開d icon同格式既code

開d收兵post就有人屌
其實呢個post都係如出一轍
竟然個個吹奏

公平咩公平咩

呢句真 冇得69
利申 矮妹

唔通係我個 apps 有問題
我宜家連啲 icon 都出唔到

嗨 巴打

我都係咁

下次應該要開翻個矮仔post

重裝

好在有人同我一樣都係有問題
應該係 lihkg apps 問題
我android 機

其實一直都唔覺得生得高係愛情上會有優勢
我182cm，樣正常順眼，無錯平時d女仔會讚你好高，但唔會因為咁而對你有意思同想比你溝，距地只係讚你高而已，通常溝女最勁個班人都係把口講嘢叻，高根本無用

練囉 何況溝矮妹唔會比高妹易喎

幾歲？我保護你

好多男仔會介意女仔高過佢，又好多女仔介意男仔矮過佢

同女仔傾多啲就會練到 口才都緊要嘅

但近年好似見多左 女高過男 既組合
雖然我自己就真心接受唔到

不過認真個句 真心鐘意咪得 高矮呢啲唔重要

其實岩架
搵到一個對自己好，大家性格都配合到
岩 feel 既人
咩高度都無所謂啦

而家讀緊個班9成都係女，我好想同d女仔傾多d計，但係走埋去d女仔到，d女仔已經開始尷尬，班入面d女仔係唔同男仔溝通，會覺得同男仔講嘢就會俾人係背後話有野，勁on9，呢個世界唔係男就係女，有陣時唔係自己唔爭取機會

我157 男朋友181
我本來鐘意高我半個頭嘅男仔
佢就鐘意高妹
到最後根本乜都講feel而唔係睇身高

矮＋小肥=cute

上面有講過幾歲
Btw再講呢啲會俾巴打屌死

想嘔
高瘦b才是皇道

矮嘅男仔係咪冇高妹啱？

155 男朋友183

原來咁多人都係呢個身高差

道不同不相為謀

令到人地鐘意既條件=高

都唔一定嘅 鍾意過普通身高嘅男仔

我161男友171
之前成日話要高大男友但好多時候感情呢啲話黎就黎

唔怕啦
無事既

我屌撚到化 其他巴把幫下手 。幾撚時由爭取男女平等 到變左女權 女人無可能地位高個男 因為就算平等 工作學業都對男唔工平 男上司對女下屬好 男老師又對學生妹好

屌你老味 班7頭高佬吹奏自己高 其7 到仆街

其實係
之前男朋友都係165
宜家175

下下用高度計著哂？ 我都唔會計上一條女32a 宜家33c啦

Pm ed
Me 185

我淨係想講高度我真係無咩所謂
每個人着眼點都唔同 等如有啲人鍾意大波
唔明有乜好嘈
洗唔洗咁激動呀

哥芝其實幾高

好奇一問呢度175係唔係算矮仔

咁呢個 post 係講緊高度，咪舉個高度出黎囉
高登之前都有其他 post 講cap 數大細架，咁果時咪講 cap 囉

但如果係高度 post 講 cap ，咪9唔搭8囉

175 唔矮
正常人身高，但稱唔上高

認同

我覺得算高
170先矮矮地

我唔講喇 費事俾人屌

高啦 啲女真好多15x 你高佢地一個頭

點會

我一路睇一路笑

喂係咪應該同返男仔比較
男仔同女仔比較，高佢一個頭就唔算矮
咁你不如搵隻鹿黎比較

其實講真 理得高矮肥瘦
啱feel就自然黎料啦

利申：唔好肥婆 唔要美極

男同女係人 鹿係動物

哈哈

都幾搞笑嘅
你當我兩米咁件事會舒服啲

一般男>女10cm左右就perfect池，因為如果身高接近一著高踭就會過男仔頭!

183招女友

對唔住 係我問得唔好
其實小弟想知呢個post d人約幾高姐
唔好傷和氣

好，我岩岩個比喻係玩野既

認真mode
要比較就一定係搵返同一類人黎比較
簡單分類就 亞洲人，歐洲人，非洲人
你用亞洲人同歐洲人比高度都錯啦

男同女成個身體結構都唔同，點比 ?
你唔好用男人同女人比個胸大

咁你當我高過棵樹

好多巴自稱180以上好似係

講到尾都係睇樣，150個樣索嘅，乜仔都會溝你。
150個樣柒嘅，乜仔都唔so你